自家系統無法使用Google服務 小米股價急跌6%

內媒報導指，有小米（01810）用戶反映未能在自家生態系統MIUI內安裝Google的GMS服務。小米今早最低曾見27.1元，今日現跌6%至27.2元，成交近70億元。

內媒指，近日有部分小米手機用戶用戶表示，新版 MIUI 12.5系統無法安裝GMS（Google移動服務），即無法使用Google Play Store、Google Maps、YouTube、Gmail等服務。現受影響的手機包括Redmi K30、Redmi 10X 5G 等。
小米管理員在小米社區回應稱，因中國國內版的MIUI出於合規原因，未預置 Google服務框架的機型，不再支持自行安裝GMS服務。

哈哈哈

屎米PR直接講共產黨唔俾咪得，使乜解釋咁多嘢

我國強大，堅決排斥洋鬼子東西

依家真係唔係人地唔俾佢用，係佢自己唔用。 唔知係咪又同政策有關

國內姐

冇咗google
十蚊都唔值

國際版使L用佢

即係點?
中國版唔係不嬲無Google Play Store果D咩?
依家即係用API裝左都用唔到?